香港淨係得機場安全

冇得開槍冇得用TG
我諗香港得返機場最安全

pishhh

要等12 1

離島唔計大嶼山之外其他都安全

overover

但機場已經封左 唔比人入去接機

其實有關係咩？

入去札營

等12 1

一定要入去？